- Описание:
Приложение для работы с объявлениями, Вы можете добавить, удалить или отредактировать объявление
В процедуре добавления и редактирования, сделана проверка изображения перед тем, как его добавить,
чтобы Вы не добавили несуществующее изображение

- Запуск:
1. Для запуска на компьютере должен быть установлен NodeJS (желательно 10.16.0 и выше) и NPM (желательно 6.9.0 и выше)
2. Для загрузки всех необходимых библиотек используйте npm i(nstall) или yarn (в зависимости от вашего пакетного менеджера)
3. Для запуска приложения используйте команду 'REACT_APP_URL=https://5e5f623ab5c43c0014ef984c.mockapi.io npm start' или 'REACT_APP_URL=https://5e5f623ab5c43c0014ef984c.mockapi.io yarn start' для npm и yarn соответственно (в зависимости от того, каким пакетным менеджером пользуетесь)